搭地鐵/巴士如果見到靚仔或者靚女會唔會座佢對面OR隔離?

會 望多幾下都好
唔會 關我咩事

為左唔好俾d阿伯打擾到佢，我會一早坐埋去先

見到靚仔就會
扮訓教捱近啲佢
再用個袋姐住
磨自己碌9

如果見到樣衰嘅呢？

樣衰既野/事物根本唔會留意
可能連係身邊都唔知

我次次照鏡都會留意到

你是最好的 你知道嗎?

推